強風吹倒看板砸傷 26歲女偶像半身不遂

日本地下偶像女團「假面女子」26歲成員豬狩友香，4月11日下午在東京路上，被強風吹倒的看板擊中腰部骨折重傷，被路人報警送加護病房治療，今透露因脊椎損傷導致下肢麻痺，今後都必須坐輪椅生活，讓人相當不捨。

她目前仍住院復健，練習使用輪椅生活，預計還要3個月才能出院。其經紀公司表示，她出院後仍會以「假面女子」成員身分活動。（吳惠菁／綜合報導）

佢仲笑得落好野

推post

日本人

唔可以隨便認低威，至少....表面上一定要堅強
而且好少人選擇未盡力鬥爭過就認輸
RIP

唔似香港D偽人咁

一出事就出來喊苦喊忽扮可憐

RIP

傻仔 又一個人代表全部人

五毛/紅登工作人員特點之數點

扮足球fans
會踩美日人士
會隨意言論攻擊人

樣ok 夠後生
一定仲有market
可惜好大機會趙完鬆

以後都要坐輪椅點解佢仲可以笑得出
係我應該灰左